19年1月冬季新番一覽。。。

五等分
盾勇

夢幻島

班占第二季

Gal改編呢

魔法少女特殊戰

五等份同狂賭

睇過氣朋友2同監督再加套班占2

多羅羅

除左路人唔知see what

好似冇咩啱睇

3D彼女唔係大爆死咩仲有第二季既 ??

同今季比真係差好遠

動物朋友頂住

Band Dream

Date a live

date a love3冇人講？

live

折紙

妖怪庵2
DAL3

一定係夢幻島同埋盾之勇者

有《狂賭之淵》二期

靈能百分百

7套左右啦

動物朋友

家有女友

家姐

係唔係冇芳文番

盾勇
夢幻島
靈能
五等分

世界末日

我有一花睇就夠

約定的夢幻島

動畫家有女友做到幾多？

狂三

狂賭
路人超能100
盾勇

靈能都第2季
一拳依然無

tatsuki監督套<ケムリクサ> (kemurikusa)同<動朋2>打對台

希望tatsuki贏到, 呢套個故事講煙草, 個idea幾好,
主題好似係「人類將煙草提煉成毒物, 然後就俾人類鄙視、排斥, 甚至消滅, 但煙草本身冇做錯任何野, 佢地只係想生長係地上」, 套野應該係戰鬥番黎, 但實際係點仲未知

另外有興趣既係<mob psycho100 s2>,
其他果d似乎好多都係d倒模公式番, 仲有d名好奇怪既輕小說改, 冇乜興趣追

一拳 接住4月春番 講餓狼篇
你咁心急做乜

動物朋友2

雖然換左人 但都會看

好想問幾時出re0第二季

一拳第二季係咪換左人整？

乙

死啦 已經開始唔識d番
得返6,7套係識
有興趣追嘅得3,4套
老了

ブギーポップは笑わない
revision
hero mask
呢幾套好似幾正

有冇四天王

琴之森 夢幻島 狂賭 100%

騎空士準備好買BD

留名睇呢度有咩反應